---

kanban-plugin: basic

---

## Задачи

- [ ] Спасательные круги по методу Чудесное утро #Саморазвитие
- [ ] Выработка привычки холодного душа #Саморазвитие
- [ ] Воссоединение связи с собой при помощи личного дневника #Саморазвитие
- [ ] Введение в практику двух конспектов по книгам Амира Вафина и Хела Элрода #Саморазвитие
- [ ] Конспект Магии утра #Саморазвитие
- [ ] Конспект Силы воли Амира Вафина - #Саморазвитие
- [ ] Глубокое изучение С++ #Саморазвитие
- [ ] Поиск возможностей повышения заработка #Финансы
- [ ] Бридж ПУ-СУ #Работа
- [ ] Аэробот #Учеба
- [ ] Изучение основ Python #Саморазвитие
- [ ] Изучение основ машинного обучения #Саморазвитие


## Сферы

- [ ] Личная жизнь
- [ ] Финансы
- [ ] Работа
- [ ] Саморазвитие
- [ ] Учеба




%% kanban:settings
```
{"kanban-plugin":"basic"}
```
%%